我始終需要情歌

我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺
14天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

唉

要走的都要離開

還是換了另一種方式去愛

沿途與你有過一貞風境

我始終需要情歌 要活到過百歲不需拐杖都可跟你相擁

多少 厭倦至反胃
多少 又不可白廢

利申溫緊書聽日midterm

Go for it!